印度根本就唔會亦都唔敢同中國打仗，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

1.印度會唔會咁傻仔同第二大經濟體打仗？

2.係人都知打到最後就核戰，無人會咁傻仔

3.印度根本就唔夠中國打，東風導彈喎，唔驚咩？未聽過印度有咩勁武器囉好無

結論：印度唔係中國對手，唔敢亦唔會同中國打似仗，麻煩連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

你意思係雙第二？

多謝你幫手燈

Who cares

燈你個頭，好認真做分析架

唔係架,狗逼入窮巷中國可能渴望開戰轉移國內壓力

真 返去食咖哩

緊係唔會啦痴線

無撚有錯,真係大戰我去裸跑

中國點會咁傻

連燈

燈你個頭

係, 印度阿三想滅國就開戰啦

慈禧都係咁 為保權力

咪係，未發展國家想同發展中國家打仗，傻咗咩

真係打唔係一兩個國家嘅問題 係全球嘅問題 假設真係講到明打 其他國家會唔會幫手都係一個因素 唔係咁易 我同意樓主講法 真係唔會打 但係一定唔係打唔贏先唔打

唔知你有冇睇d預言，印度會統一地球

啲專家食屎圖.jpg

如果中國打印度呢？

𠵱家印度出兵入侵中國？

有可能

印度武肺爆發緊，打一杖小規模地區戰轉移視線唔係無可能你依家上Twitter 印度人勁團結

印度佬用頭就托起成部老電，戰鬥力同大陸佬根本唔同一個量級，點會唔夠打呀

的確唔敢，中國仲有吳京係度
齋吳京已經夠抽

連燈～～～～～～

agger
中國number one

On9 即使印度唔夠揪 中國都唔會贏

樓主太單純以為係國與國之間問題

如果有美國幫手就另一個講法啦

唔會打唔會打唔會打唔會打

燒山：

連登賭裸跑會輸

希望你地兩個唔洗裸跑啦

中共特登搵個弱對手黎打
加上西方外國冇借口插手
西面敵人得印度，慢慢拖三幾年都得
東面南北開打，中國唔插手，叫俄佬幫北韓
咁美國就冇借口打中國
咁當然可以追究武漢肺炎既

係南面佢搞唔到

印度咁廢 講真，真係冇可能會打得成

印度又買nato嘢
又用蘇聯嘢
肯定連子彈都jam住射唔出

偉大的國又贏

咪係

岩
一定唔會打

💡💡💡💡💡💡💡

肯撚定打唔成！

越認真先越燈

明明中國吃緊敗仗，要打仗嘅係中國，而家好似阿Q上身，話人哋唔敢開波

轉移政治不穩喎
習屎眼中係個幾好嘅option

中國根本就唔會亦都唔敢同印度打仗 完

咁印度可以同台灣建交落中共面嘅，夠哂和理非，中共又吹佢唔漲，咖喱連庇護圖博流亡政府都做埋，唔差在同台灣建交啦……

中國贏硬

唔會既 邊有可能 傻既 哈哈 唔會打架

我裸跑去天安門再cosplay坦克車

我知道你諗乜

無視所有其他多邊關係 獨立睇呢件事
或者可能有機會真係打唔成既

講到印度點弱 但人地殺支死傷2:1

珍
認同樓豬

根本冇可能打仗 好多專業分析都指出中印打仗係冇可能既事

搵個智障論政

讀多幾年書了解多啲先啦

跟

一早講左 但大部份兒童仔不願面對

我都覺得唔會打
我又燈下先

係邊境 各自打炮 仲係有機既。 你要清楚 印度唔會無啦啦走去挑釁佢、人家咁做 話唔埋有美帝係後面頂住

燈乜樓主句句真言句句真

1.大陸唔係好耐
2.雙方最大嗰個都怕自己死,唔會變核戰
3.有解放軍,共産,(親戚)表示佢地唔會夠印度打

支那蝦下台灣 阿差蝦下巴基斯坦就話啫
依家兩個都核大國，人口過十億，點打

打係唔夠打
但可以唔做中國人生意
年年大陸電話係印度佬身上賺幾撚多錢

係 樓主所言甚是
希望樓主可以賭埋打左會裸跑或者直播食屎個d

我信你㗎，不過最好有燒山一齊信就好。
成班連登仔綁埋一齊都唔夠燒山勁。

鬥數學啦

lm

機會唔大
但南海會打

我地需要麵神

多謝燒生

打杖又唔一定要打到對方滅國為止既，依家咁都係打拳腳交要威威

曲直難分

打仗就同強姦遊戲一樣 我唔需要你同意就可以埋牙 不過中共唔願意開戰就真 中共係想做第一唔係同咖哩佬攬炒

按照你2嘅logic, 世界上永遠都唔會再有戰爭

唔和好我對林鄭打飛機

正確利用連燈
要搵人開埋支那果邊

若然屬實，印度或成最大贏家

舊年夠似層層話大家都調動軍隊上前線啦，最後咪又係不了了之....

中國反攻印度啦

燒生都好認真做分析

印度最強係J，解放畜訓低抬高個屎眼啦

印度同中國雙方都唔願打，若有一方想打就一早開槍開導彈啦。

印度肺炎咁勁，未有疫苗前唔想打，打仗要洗好多錢，勞民傷財，唔想。

中國情況比印度更差，北京封城，全國蝗災，又有暴雨，中美又有問題，香港又搞到咁，更唔想開戰。

如果打仗我切J（你嗰條）

燈燈燈燈

LM等睇裸跑😂😂
千萬不能少看連燈燈力

印度實唔敢

連登仔成日都ff又燈架啦話支爆爆左廿年都未爆
中印開戰既我拎條J整肉醬意粉又點話

信連登 唔怕

你想燈中既野就一定燈唔到

個人認為
根本由年頭撳著天鵝粒掣嗰一刻開始
成個局已經有秩序悄悄地
根據預設劇本精密地一步一步推進
上面新朝執政多年，基本上無論對國內敵對派系，特區，同外地諸國
都係出奇地忍讓，埋身打面都唔多還手，仲粒聲唔出
明明有時處於上風可以出手，但都係啞忍
但由撳掣嗰一刻開始，上面成個氣場基本上180度轉變
根本就係一早部署好，佈好局，只係等待時機來臨一刻驟然發難
成個劇本其中重要一環，就係上面要揸緊世界工廠角色
而家世界各國火燒後欄之際，就係大好時機
令印度變成一個冇力爭奪世界工廠嘅環境
打仗贏輸，根本唔重要
長時間雙方互相燒錢，互相損耗國力
著數嘅，係上面
蝕底嘅，係印度

一定唔會打

點會打阿 唔好發夢啦

1.支那會唔會咁傻仔同人口第二大國打仗？

2.係人都知打到最後就核戰，無人會咁傻仔

3.支那根本就唔夠印度打？未聽過支那有咩勁武器囉好無

結論：支那唔係印度對手，唔敢亦唔會同印度打似仗，麻煩連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！

好多野係理性分析唔到，咁多次大戰有邊次真係好理性咁開戰? 一戰兩戰好大程度上都係比民族主義推動，一戰大家咁高咁大都照打，二戰德國個陣弱到傻都照打，越共同美國差十皮都唔投。講最近，今日香港人夠中共夠黑警打?點解又出黎嘅。

理性分析理性分析

不如賭大d 裸跑去天安門大叫 平反六四，香港獨立 10次

屌你老味咪撚燈啦
我想世界和平呀

集結連燈力量
燈爆佢

玩到最後係核武，支那驚定咖喱驚

燈呀燈
係！唔會打🤞🏻

Lm

yes

1. 40蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以40蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

呢個五毛post 都咁多正皮

啱呀 一定唔會

打真杖應該唔會
但掟石仔就會應該會繼續

點先叫"大戰"先, 講清楚好啲既

如果得印度, 應該唔會打
可能中印邊境會成為兩股勢力角力既地方
有誘因, 邊境地區又冇乜平民
大家可能會試打下唔出奇

冇錯！呢個世界講愛與和平、講拎光環最重要

我覺得一定打唔成

yoga fire

認同 中國咁強大

ok

真，印度佬邊敢打
就算打，中國必勝啦！

真係打 我相信美國會賣武器比印度

唔知邊個預言過話WW3係支那同印度大戰

正評是給連燈仔的

LM

唔會放過任何圍堵中共嘅機會
#chinaindiafaceoff

一定唔會打！

又block一隻5毛

俄羅斯公開支持印度，提供1000輛坦克，限制梟龍戰機獲得發動機

此post已完

等睇走數

唔打仗咪仲好
打會輸 就算變成西方代理人戰爭 都會增加核戰風險
印度同所有其他新興國家 和平崛起先係 全球化既出路

打幾行字就認真分析？
有冇分析雙方陸空軍力、裝備、衝突地理位置、 軍備糧食補給問題？

咩叫開戰先
宜家雙方死左幾十人啦喎

推呀屌 連燈仔入嚟集氣呀

如果第二大經濟體 就會嬴
咁美國就唔會敵視俄羅斯啦

班戇鳩連登仔成日都話打仗㗎啦
日日都話世界大戰

燈得好呀

你估印中打最後真係得兩國打咩on9仔

連燈仔好野

係無可能大規模打，但小型衝突都仲有可能，畢竟雙方高漲既民族主義情緒需要一個渲洩口

1.你有無分柝過兩個出入口比例？

2.印度打常規戰未必夠中國打；但印度一樣有核武

3.印度邊境支援一定快過大陸

咁印度縮咗未
第二大經濟體有咩用 國內經濟下滑 不斷樹立敵對國家 遲啲仲比人制裁
打得核戰姐係代表其他國家可以加入圍打你中國 簽咗核不擴散條約㗎嘛
軍事實力嘅嘢永遠唔會比我地知 而家睇到只係最表面個啲武器 所以根本無法比較

結論 印度唔代表唔夠打 中國自己有隱憂 核武係唔可以掂嘅底線 掂咗等比人八國聯軍 所以印度可以亦夠膽同中國打

認真撚咁多

冇可能打得成